四日三晚黎講，去荷蘭定南法好

荷蘭
南法

利申，小弟冇車牌，對南法認知就係得尼斯同馬賽，荷蘭既話就smoke weed everyday。邊個地方會比較好挽同多野睇啲。

希望大家可以比啲意見比小弟

比你老母臭閪

挽你老尾

試過荷蘭單車+露營旅行
由Utrecht出發，行近海岸線既路
上到去texel

去完每年都想去

咪玩啦4日夜去歐洲
坐飛機都冇左2日

挽鞋底啦挽

本來想認真答你
但係見到挽就不了